[新料]請勿光顧財務中介騙徒餐廳 Selfie Cafe

兩間:
尖沙咀金馬倫道2-4號地下A號舖
銅鑼灣勿地臣街1號時代廣場8樓Kiosk

此餐廳由財務中介騙徒之好友洪瑩瑩所開

洪瑩瑩
學校：瑪利灣學校
Instagram: yyh_ibeef
Facebook: yyh Ibeef
公司：財務中介公司，世貿Vintage Qoo

上文打錯
財務中介騙徒洪瑩瑩之好友

留名

以為Lilian kan開
入面好多佢d相

有無份真係唔知
不過就算有都唔出奇

點解呢個中介集團個個都撈到開鋪頭
換言之即係好多家庭被人呃到家破人亡
幫推

正生，私校出嚟都開舖頭又買車

點解好人好者搵唔到錢，呢班呃錢既撚樣就賺咁多

因為佢哋生仔要比人咒

點睇依個

仲開好多舖頭 呢個世界係咁

先前麵屋山下比人投訴到差啲收皮

唔知同一方法有無用

依招對付緊另一間財務中介果汁店

pish

有留意開vintage qoo
佢係日本開黎香港，呢個女人有份定乜

推呀

正呀

以為你係蔣巴

A貨

吊⋯睇張春茗相，成班十九mk仔⋯都唔知邊到畢業⋯唔係靠扼人會搵到食?

推

讀書時唔長進，大個發覺搵唔到食，咪只好冒住危險呃9人

之前新開見都無人去
仲同男友講間野一定拍蚊等收皮 原來仆街中介開 祝佢早日收皮

加油

人地而家撈正行啦

個名柒到仆街

又一間

我識哩間野個老闆

推
最近啲食肆鼠患嚴重，可以點搞？

IG privated

推！

今日經過見到拍烏蠅

今日經過 一杯野50,60蚊
唔知乜gimmic嚟

藍山？